<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://truongsang203.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2022 09:42:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>cà phê hạt rang sẵn</title>
		<link>https://truongsang203.github.io/mywordpress/ca-phe-hat-rang-san/</link>
					<comments>https://truongsang203.github.io/mywordpress/ca-phe-hat-rang-san/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TruongSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Oct 2022 08:10:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://truongsang203.github.io/mywordpress/?p=395</guid>

					<description><![CDATA[Cà phê hạt rang sẵn&#160;đặt mua ở đâu? Khách hàng hãy nhanh chóng liên hệ ZALO&#160;&#160;0378785193 để được tư vấn loại cà phê với gu của khách uống, mua được loại cà phê thơm ngon, đậm đà. 1 Cà phê hạt rang sẵn như thế nào mới gọi là thơm ngon đậm đà? Thêm 1 [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Cà phê hạt rang sẵn&nbsp;</strong>đặt mua ở đâu? Khách hàng hãy nhanh chóng liên hệ ZALO&nbsp;&nbsp;0378785193 để được tư vấn loại cà phê với gu của khách uống, mua được loại cà phê thơm ngon, đậm đà.</p>



<h2><strong>1 Cà phê hạt rang sẵn như thế nào mới gọi là thơm ngon đậm đà?</strong></h2>



<p>Thêm 1 nguồn cung cấp&nbsp;<strong>cà phê rang xay</strong>&nbsp;nguyên chất tại Sài Gòn trong danh sách này, và đó chính là Obama Coffee &#8211; Vị Cafe nguyên bản. Họ sử dụng quy trình khép kín, nghiêm ngặt và công nghệ xử lý đạt chuẩn quốc tế để mỗi mẻ cafe rang xay đều thượng hạng và đồng chất đến từng hạt.</p>



<p>Được thành lập tại khu vực Sài Gòn, cà phê hạt rang sẵn hoạt động dựa trên nền tảng phân phối Cafe trong nước cũng như là xuất khẩu ra các nước lân cận như Hàn Quốc, Đài Loan và Úc. Motherland nổi tiếng là&nbsp;<strong>đơn vị cung cấp cafe sạch</strong>&nbsp;và chất lượng với nguồn nguyên liệu dồi dào từ các vùng đất <em><strong>Buôn Mê</strong></em>, Lâm Đồng</p>



<div class="wp-block-cover is-light"><span aria-hidden="true" class="wp-block-cover__background has-background-dim"></span><img width="721" height="400" class="wp-block-cover__image-background wp-image-402" alt="cà phê hạt rang sẵn" src="https://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ca-phe-hat-rang-san-1.jpg" data-object-fit="cover"/><div class="wp-block-cover__inner-container">
<p class="has-text-align-center has-large-font-size">cà phê hạt rang sẵn</p>
</div></div>



<p>Dương Cafe chuyên cung cấp các loại cafe hạt rang, cafe nhân,&#8230; <strong>hảo hạng nhất, uy tín nhấ</strong>t tại Hà Nội. Các sản phẩm cà phê hạt rang sẵn tại đây được kiểm soát chặt chẽ về chất lượng, tuân thủ các định mức kỹ thuật. Dương Cafe được người tiêu dùng bình chọn là nhà cung cấp cafe rang số 1 vì sức khỏe cộng đồng. Đó chính là hàng loạt máy rang xay công suất lớn xử lý cafe quy mô khủng đồng thời họ đảm nhận luôn dịch vụ rang xay cafe hạt rang nguyên chất lấy liền một cách tối ưu giảm thiểu thời gian chi phí cho khách hàng. Thêm vào đó, <strong>cà phê hạt rang xay nguyên chất</strong> họ phân phối ra thị trường không chỉ ngon, nguyên chất, an toàn mà bao bì cũng được đầu tư chỉnh chu kỹ càng hơn nhiều đơn vị khác.Tùy vào khẩu vị của mỗi người thì sẽ có những lựa chọn loại cafe rang xay khác nhau. Nếu bạn ưa thích hương bị mạnh, đậm đà thì nên lựa chọn các loại cafe hạt rang sẵn có màu sẫm, bóng và đã được rang trong thời gian đủ lâu. Hoặc nếu bạn yêu thích một ly cafe có vị đắng, bạn nên chọn loại cafe hạt rang trong thời gian ngắn hơn và có màu sắc sáng hơn. Để có được 1 ly cafe thơm ngon thì trước tiên bạn cần phải xay hạt cafe sau khi đã rang xong. Để làm được điều đó, bạn cần sử dụng dụng cụ xay hạt cafe, hay còn được gọi là Hand Grinder. Với dụng cụ này, bạn sẽ điều chỉnh được lượng cafe muốn pha vừa phải. Với những lần đầu chưa quen thì có thể lượng cafe bạn xay có thể thừa hoặc thiếu. Tuy nhiên, sau vài lần thực hành thì bạn sẽ có thể nắm được lượng cafe cần thiết.Hạt cà phê mít ướm lên mình một màu vàng rất đẹp mắt. Tách cà phê cherry sau khi pha mang một <strong>mùi thơm thoang thoảng</strong>, với <strong>vị chua nhẹ của cherry</strong> tạo nên vị ngon rất khác. Theo thống kê thì đây là <strong>loại cà phê yêu thích của chị em phái đẹp</strong>, với vị dễ uống lại vừa cao quý, vừa sang trọng.Ngay từ cách đặt tên “Hãng cà phê Trung Nguyên” cũng rất khác biệt. Trong tiếng Việt và trong ý niệm của giới kinh doanh nói chung lúc bấy giờ, “hãng” là một cơ sở kinh doanh bề thế, chứ không thể là một căn nhà nhỏ với diện tích vài m² và chiếc máy rang xay cà phê cũ kỹ công suất thấp như của ông chủ Hãng cà phê Trung Nguyên khi ấy. Logo của Hãng cà phê Trung Nguyên là hình mũi tên hướng thẳng lên trời càng thể hiện rõ khát vọng vươn lên của thương hiệu, ý chí chinh phục đỉnh cao.</p>



<h2><strong> 2 Cafe chồn </strong></h2>



<p>Sau khi ăn vào bụng, lớp thịt của hạt cà phê được tiêu hóa, phần nhân trong quá trình đi qua hệ tiêu hóa của chồn sẽ gặp các enzyme và xảy ra quá trình lên men tự nhiên. Nhân được thải ra ngoài và qua quá trình xử lý kỹ lưỡng cho ra loại cà phê chồn có hương vị cực kỳ đặc trưng và độc nhất.</p>



<p>Phần lớp vỏ lụa của cà phê hạt rang sẵn Cà phê chồn cũng có màu sắc khác so với lớp vỏ lụa của hạt cà phê thông thường khi có màu đỏ và đậm đà hơn đồng thời cứng, giòn hơn. Khi chế biến rang, các chất đường tích hợp trong lớp vỏ nội nhủ của Cà phê chồn sẽ phản ứng lên những Protein bị bẻ gãy (phản ứng Maillard) làm cho hương vị của Cà phê chồn có sự đặc biệt và quyến rũ rất riêng biệt.</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><a href="https://truongsang203.github.io/mywordpress/" target="_blank" rel="noopener">https://truongsang203.github.io/mywordpress/</a></td></tr></tbody></table></figure>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="600" height="400" src="https://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/ca-phe-hat-rang-san-2.jpg" alt="cà phê hạt  rang sẵn" class="wp-image-403"/><figcaption>cà phê chồn</figcaption></figure></div>

<h2><strong>3 Caffe Đặc Biệt.</strong></h2>


<p>Cà phê chồn được người dân ở Khu vực Đông Nam Á gọi với nhiều cái tên khác nhau như: Indonesia là Kopi Luwak, Kopi Muncak, Kopi Muntjak, Philippines là Kape Alamid, Đông Timor là Kafé-laku. Trong tiếng Anh, cà phê hạt rang sẵn Cà phê chồn được gọi với cái tên thông dụng là Weasel Coffee <strong><em>hạt</em></strong>.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="745" height="496" src="https://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cafe-hat-rang-san.jpg" alt="cà phê hạt rang sẵn" class="wp-image-404"/><figcaption>cafe nguyên chất.</figcaption></figure></div>


<p>Một trong những nơi tiếp theo giúp bạn có thể mua cafe ngon đó là Viva Star Coffee, trực thuộc Viva International và được ra đời vào năm 2013, chỉ trong 7 năm hệ thống Viva hùng mạnh đã có 170 chi nhánh nhượng quyền trải dài khắp nước, trở thành 1 trong những đơn vị cung cấp cafe sạch, cafe hạt rang&nbsp; hàng đầu và là nơi bán cà phê nguyên chất đáng để lựa chọn.</p>



<p>Mỗi loại hạt cafe (cà phê) đều có một đặc trưng riêng. Cùng tham khảo bài viết để biết rõ hơn về 6 loại hạt cà phê phổ biến hiện nay, loại nào ngon nhất?</p>



<h2><strong><p>3 Cafe culi </p></strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/images.jpg" alt="cà phê hạt rang sẵn" class="wp-image-405" width="425" height="283"/><figcaption>cafe culi</figcaption></figure></div>


<p><strong>Cafe culi</strong>: Được đánh giá là&nbsp;<strong>cà phê hạt và bột ngon nhất,</strong>&nbsp;bạn sẽ bị ấn tượng bởi&nbsp;<strong>vị đắng gắt, hàm lượng cafein cao, hương vị đậm đà</strong>.</p>



<p><em>Cà phê Culi </em>hay còn thường được gọi là cà phê Bi hay cafe Peaberry. Trong tiếng Tây Ban Nha còn được gọi là Caracolillo, có nghĩa là con ốc bởi hình dáng hạt cafe&nbsp; culi có chút giống con ốc nhỏ. Vậy&nbsp;<strong>cafe Culi</strong>&nbsp;là gì? Thực tế, không có cây cà phê nào mang tên Culi cả. Vì thật ra cafe Culi thuộc hệ cà phê Robusta hoặc Arabica. Và Culi sẽ là tên gọi chung đối với những trái cà phê chỉ có một hạt duy nhất. Trong quá trình phát triển bình thường thì các cây cà phê sẽ cho ra trái có hai hạt, hình dẹp. Tuy nhiên, vẫn sẽ luôn có một tỷ lệ từ 1% đến 8%. Trái trong vườn cà phê không phát triển thuận theo sinh học mà sẽ xảy ra một dạng đột biến khác.</p>



<p><strong><em>⇒&nbsp;</em></strong>Đó là các trái cà phê không cho hai nhân mà bên trong mà chỉ phát triển một hạt nhân duy nhất. Đó được gọi là Culi. Nhìn thoáng bên ngoài chúng ta sẽ rất khó phân biệt được đâu là trái cà phê này. Tuy nhiên, nếu quan sát cẩn thận trong, nhất là khi trái chín và hạt bên trong phát triển đầy đủ, chúng ta cũng có thể nhận dạng ra được chúng.</p>



<p><em><strong>&nbsp;</strong></em>Vì hạt&nbsp;<strong>Culi&nbsp;</strong>khác biệt so với những hạt cafe khác <strong><em> cà phê</em></strong> hạt rang sẵn và có hàm lượng caffeine cao. Nên cho hương vị rất riêng và không hề giống với những hạt cà phê thông thường. Chính vì vậy, với cách pha cafe đen truyền thống để đảm bảo có một tách cafe Culi đúng chuẩn bạn nhất định phải tìm mua loại Culi sạch và phải đảm bảo là cafe rang xay nguyên chất. Tốt nhất là tìm mua tại các đại lý café rang xay uy tín.</p>



<h2><strong><p>4 cafe moka</p></strong></h2>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="900" height="599" src="https://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/Ca-phe-moka-la-gi.jpeg" alt="cà phê hạt rang sẵn" class="wp-image-406"/><figcaption>cafe moka</figcaption></figure></div>


<p>Cây cà phê Moka không dễ trồng chút nào. Nó yêu cầu kỹ thuật chăm sóc cao. Người nông dân phải chuẩn bị kỹ lưỡng các yếu tố: giống cây, đất trồng, phân bón, công nghệ, nhân lực,… mới có thể trồng&nbsp;<strong>cà phê Moka</strong>. Chưa kể đến yếu tố thời tiết. Cây cafe Moka không thể sinh trưởng tốt trong môi trường dưới 1500m, nghèo chất dinh dưỡng, nóng quá hoặc lạnh quá.</p>



<p>Dường như, giống cà phê Moka chỉ sinh trưởng tốt trên mảnh đất Cầu Đất, Lâm Đồng. Người ta đã thử trồng giống cafe này ở nhiều vùng miền khác cũng thử trồng cây cà phê Moka.</p>



<p>Theo tư liệu lịch sử còn ghi lại thì vào khoảng thế kỷ 13,cà phê hạt rang sẵn  một giáo sĩ có tên là Marco Polo với chuyến hành trình dài từ châu Âu tới Ả rập. Ông đã tình cờ tìm ra được loại cà phê này từ một người ở thành phố Mocha. Do một người Yemen mang tới đây để bán. Khi đó, loại<em> cà phê</em> này vẫn còn chưa được nhiều người biết tới.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://truongsang203.github.io/mywordpress/ca-phe-hat-rang-san/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://truongsang203.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://truongsang203.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[TruongSang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 06:31:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://truongsang203.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://truongsang203.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
