<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>truongsang &#8211; NguyenDangTruongSang</title>
	<atom:link href="http://truongsang203.github.io/mywordpress/author/truongsang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://truongsang203.github.io/mywordpress</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Wed, 07 Sep 2022 15:34:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Ronaldo</title>
		<link>http://truongsang203.github.io/mywordpress/ahihi/</link>
					<comments>http://truongsang203.github.io/mywordpress/ahihi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongsang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 08:50:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://truongsang203.github.io/mywordpress/?p=34</guid>

					<description><![CDATA[đây là ronaldol 1 con quái vật Chuyên gia săn tin chuyển nhượng Fabrizio Romano hy vọng sẽ được nhìn thấy Cristiano Ronaldo thể hiện nhiều hơn trong đội hình của HLV Ten Hag. Siêu sao 37 tuổi hoàn toàn đủ sự chuyên nghiệp và không phải là vấn đề trong các quyết định của [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-cover is-light"><span aria-hidden="true" class="wp-block-cover__background has-background-dim"></span><img width="1280" height="960" class="wp-block-cover__image-background wp-image-105" alt="" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/09/cristiano-ronaldo-1-jpeg-8711-1660957821-1.jpg" data-object-fit="cover"/><div class="wp-block-cover__inner-container">
<p class="has-text-align-center has-large-font-size">Ronaldo cùng với Mu</p>
</div></div>



<p>đây là ronaldol 1 con quái vật </p>



<p>Chuyên gia săn tin chuyển nhượng Fabrizio Romano hy vọng sẽ được nhìn thấy Cristiano Ronaldo thể hiện nhiều hơn trong đội hình của HLV Ten Hag. Siêu sao 37 tuổi hoàn toàn đủ sự chuyên nghiệp và không phải là vấn đề trong các quyết định của chiến lược gia người Hà Lan.</p>



<p>“Tất cả các nguồn tin đều nói với tôi rằng Ronaldo đang luyện tập ở mức tốt nhất, CR7 chưa bao giờ tạo ra vấn đề trong các buổi tập và luôn tôn trọng mọi quyết định của HLV Erik ten Hag&#8221;, ông Romano giải thích.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://truongsang203.github.io/mywordpress/ahihi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>soccer</title>
		<link>http://truongsang203.github.io/mywordpress/poss/</link>
					<comments>http://truongsang203.github.io/mywordpress/poss/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongsang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 08:50:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://truongsang203.github.io/mywordpress/?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Giáo dục Tin tức Thứ tư, 7/9/2022, 21:35 (GMT+7) Quảng Ninh cho hàng loạt trường học tự chủ tài chính 24 trường phổ thông công lập được giao tự đảm bảo một phần chi thường xuyên, trong khi đó, 5 trường mầm non và tiểu học nằm trong đề án giao tự chủ 100%. Theo [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="768" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/09/manchester-city-vo-dich-1205.jpg" alt="" class="wp-image-107"/></figure>



<ul><li><a href="https://vnexpress.net/giao-duc"><br>Giáo dục</a></li><li><a href="https://vnexpress.net/giao-duc/tin-tuc">Tin tức</a></li></ul>



<p>Thứ tư, 7/9/2022, 21:35 (GMT+7)</p>



<h1>Quảng Ninh cho hàng loạt trường học tự chủ tài chính</h1>



<p>24 trường phổ thông công lập được giao tự đảm bảo một phần chi thường xuyên, trong khi đó, 5 trường mầm non và tiểu học nằm trong đề án giao tự chủ 100%.</p>



<p>Theo quyết định ký ngày 3/9 của UBND tỉnh Quảng Ninh, 25 đơn vị phải tự đảm bảo một phần chi thường xuyên. Trong đó, mức cao nhất là 30% đối với Trung tâm hướng nghiệp và giáo dục thường xuyên. 24 trường phổ thông, được giao đảm bảo chi thường xuyên từ 10 đến 30%.</p>



<p>Bà Lê Thị Phượng, Chánh văn phòng Sở Giáo dục và Đào tạo tỉnh Quảng Ninh, cho biết phần chi tự chủ là lương giáo viên.</p>



<p>&#8220;Tuy nhiên, hiện chưa áp dụng vì phải bàn thống nhất mức thu cho hợp lý với nghị quyết về việc miễn học phí mà Hội đồng Nhân dân tỉnh vừa ban hành cùng các quy định khác&#8221;, bà nói.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://truongsang203.github.io/mywordpress/poss/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 6 câu lạc bộ có thể vô địch premier language</title>
		<link>http://truongsang203.github.io/mywordpress/top-6-cau-lac-bo-co-the-vo-dich-premier-language/</link>
					<comments>http://truongsang203.github.io/mywordpress/top-6-cau-lac-bo-co-the-vo-dich-premier-language/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongsang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 08:05:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://truongsang203.github.io/mywordpress/?p=6</guid>

					<description><![CDATA[TOP1: CÂU LẠC BỘ Manchester United. Câu lạc bộ bóng đá Manchester United là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp có trụ sở tại Old Trafford, Đại Manchester, Anh. Câu lạc bộ hiện đang chơi tại Giải bóng đá Ngoại hạng Anh, giải đấu hàng đầu trong hệ thống bóng đá Anh. Đây [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/epl-1_resize.jpg" alt="" class="wp-image-19" width="476" height="318"/></figure>



<p><strong>TOP1: CÂU LẠC BỘ Manchester United.</strong></p>



<div class="wp-container-4 wp-block-columns are-vertically-aligned-top">
<div class="wp-container-3 wp-block-column is-vertically-aligned-top" style="flex-basis:100%">
<div class="wp-container-2 wp-block-columns">
<div class="wp-container-1 wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Doi-hinh-bong-da-MU-1.jpg" alt="" class="wp-image-20" width="572" height="381"/><figcaption>câu lạc bộ Manchester United</figcaption></figure>
</div>
</div>
</div>
</div>



<p>Câu lạc bộ bóng đá Manchester United là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp có trụ sở tại Old Trafford, Đại Manchester, Anh. Câu lạc bộ hiện đang chơi tại Giải bóng đá Ngoại hạng Anh, giải đấu hàng đầu trong hệ thống bóng đá Anh.</p>



<p>Đây là câu lạc bộ có lượng fan hâm mộ nhiều nhất của ngoại hạng anh bởi vì có số lượng khủng những danh hiệu cao quý . Dành nhiều cup ngoại hạng anh với 20 danh hiệu và còn những cái tên cầu thủ nổi tiếng như Ronaldo</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1280" height="960" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cristiano-ronaldo-1-jpeg-8711-1660957821-1.jpg" alt="" class="wp-image-12"/><figcaption>Ronaldo trong mẫu áo mới của MU.</figcaption></figure>



<p>Với những thành tích tệ của  mùa trước nhưng mùa này Mu vẫn khẳng định mình sẽ là những nhà vô địch canh tranh chức vô địch sẽ là đối thủ nặng ký .</p>



<p><strong>Top 2 câu lạc bộ Manchester city </strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="768" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/manchester-city-vo-dich-1205-1.jpg" alt="" class="wp-image-14"/><figcaption>hình ảnh nhà vô địch 2021-2022</figcaption></figure>



<p>Câu lạc bộ bóng đá Manchester City là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp có trụ sở tại thành phố Manchester, nước Anh. Tính tới nay, Manchester City đã có 8 lần vô địch bóng đá Anh, 6 lần vô địch Cúp FA, 8 lần vô địch Cúp Liên đoàn bóng đá Anh, 6 lần vô địch Siêu cúp nước Anh và 1 lần đoạt Cúp C2 châu Âu.</p>



<p>Với danh hiệu vô địch mùa 2021- 2022 chắc chắn sẽ là đối thử với những người cạnh tranh. Nhưng qua đó đã bán đi một số cầu thủ nên vậy sẽ là một dấu chấm hỏi lớn cho Man xanh vào mùa này cùng đón chờ xem cuộc nội chiến của Thành Man.</p>



<p><strong>Top 3:  Câu lạc bộ Arsenal  </strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1080" height="927" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/arsenal-4676.jpeg" alt="" class="wp-image-15"/><figcaption>hình ảnh Arsernal ăn mừng sau bàn thắng.</figcaption></figure>



<p>Câu lạc bộ bóng đá Arsenal là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp có trụ sở tại Holloway, Luân Đôn, hiện đang thi đấu tại Giải bóng đá Ngoại hạng Anh, giải đấu cấp cao nhất trong hệ thống bóng đá Anh.</p>



<p><em>Hé lộ ưu tiên của&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.bongda.com.vn/Arsenal-search/" target="_blank">Arsen</a></em><a rel="noreferrer noopener" href="https://www.bongda.com.vn/Arsenal-search/" target="_blank">al</a>.&nbsp;HLV Mikel Arteta vẫn cần một chân chạy cánh chất lượng để tạo nên sự cạnh tranh cho bộ đôi Bukayo Saka &#8211; Gabriel Martinelli.&nbsp;Nguồn tin từ David Ornstein cho hay, Arsenal xác định xong mục tiêu hàng đầu cho vị trí này, đó là ngôi sao thuộc biên chế Wolves &#8211; Pedro Neto.&nbsp;Pháo thủ đã mở cuộc đàm phán với người đại diện bên phía Neto và đang đẩy mạnh thương vụ này.</p>



<p><strong> Top 4:  Cậu lạc bộ Tottenham Hotspur </strong>.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="778" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/tottenham-arsenal-1.jpg" alt="" class="wp-image-16"/><figcaption>Màn ăn mừng của những chú gà trống thành London.</figcaption></figure>



<p>Câu lạc bộ bóng đá Tottenham Hotspur, thường được gọi là Tottenham hoặc Spurs, là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp của Anh có trụ sở tại Luân Đôn, thủ đô Vương quốc Liên hiệp Anh và Bắc Ireland.</p>



<p>Đây là đối thủ nặng ký thuộc nhóm big six của thành london với sự bổ sung của những danh hiệu liệu đây có phải là sự trở lại mạnh mẽ của những chú gà trống hay không đó là một dấu chấm hỏi chắc là nhiều người đang suy nghĩ . Với sự siêu sao của Son và Ken bộ đôi ăn ý nhất của ngoại hạng anh đang khao khát với danh hiệu .</p>



<p><strong>Top 5 : Câu lạc bộ bóng đá Chelsea. </strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1600" height="1067" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/GettyImages-1238418913-scaled-1.jpg" alt="" class="wp-image-17"/><figcaption>Màn ăn mừng cup C1 của Chè xanh .</figcaption></figure>



<p>Câu lạc bộ bóng đá Chelsea là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp của Anh có trụ sở tại Fulham, London. Được thành lập vào năm 1905, câu lạc bộ hiện đang thi đấu tại Premier League, giải đấu hàng đầu của bóng đá Anh.</p>



<p>Với sự bổ sung nhân sự hoàn toàn mới nhưng đây là một dấu chấm hỏi khi màn ra mắt ko mấy ấn tượng của Chè Xanh khi mùa trước vào cuối mùa Chè Xanh đã ko giữ cho mình phong độ vốn có khi để thua những lượt trận cuối của lượt về liệu mùa này Chè Xanh có cận tranh với những đối thủ lớn . Liệu thành London màu gì đó là một câu hỏi đang giải vào mùa 2022-2023 cuộc chiến giữa những Chú Gà Trống những Pháo Thủ và Chè Xanh </p>



<p><strong>Top 6 :  Câu lạc bộ  Liverfool </strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="623" src="http://truongsang203.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/liv.jpg" alt="" class="wp-image-18"/><figcaption>Câu<em> lạc bộ Liverpool .</em></figcaption></figure>



<p>Câu lạc bộ bóng đá Liverpool là một câu lạc bộ bóng đá chuyên nghiệp có trụ sở tại Liverpool, Anh, hiện đang thi đấu ở Premier League, giải đấu hàng đầu của hệ thống bóng đá Anh. Ở trong nước, câu lạc bộ đã giành được 19 chức vô địch Ngoại hạng Anh, 8 FA Cup, kỷ lục 9 League Cup và 15 FA Community Shield.</p>



<p>Với số lượng khủng những gianh hiệu nhưng trong các mùa gần đây liver chưa có những gianh hiệu nào quan trọng liệu Liver thiếu những gì để vô địch là câu hỏi của nhiều bạn fan của liver đang tìm kiếm . Không thể bỏ lỡ những gì mà liver đã làm khi mùa trước là Á quân của premier league thua Man xanh chỉ có 1 điểm quan trọng liệu mùa này Liver có vựt lên giành danh hiệu gianh giá nhất của nước anh .</p>



<p><strong><em>Cùng đón chờ màng thể hiện của BIG SIX VÀO mùa giải mới 2022-2023.</em></strong></p>


<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/PJ8WsWkQg3swRW1wJO" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/GVLTriumph-greenville-triumph-gvl-sc-PJ8WsWkQg3swRW1wJO">via GIPHY</a></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://truongsang203.github.io/mywordpress/top-6-cau-lac-bo-co-the-vo-dich-premier-language/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hello world!</title>
		<link>http://truongsang203.github.io/mywordpress/hello-world/</link>
					<comments>http://truongsang203.github.io/mywordpress/hello-world/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongsang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 Aug 2022 07:41:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://truongsang203.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://truongsang203.github.io/mywordpress/hello-world/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
